點可以避免比人當樹窿

如題

你個名已經答咗你

係就好喇😯

唔好講d佢地想聽嘅答案

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

學佢講嘢 等佢知你有回音